尋晚發夢夢到兩隻曱甴

應該係我老豆老母
因為隻曱甴乸插住我隻手指
篤眼篤鼻

呢個咁嘅老母上世應該係曱甴嚟

食撚完個梨喺到持續發出啲噁鳩心嘅japjap聲
jap完pool two啲唔知口水定渣落地
正一死賤種

屌你老母個八婆真係有撚病㗎仆街

two完口水話自己個嘴唔舒服
狗都唔會咁啦

淨係識睇tvb屌你老母

都話咗睇得多電視會腦殘㗎
依家條仆街咪黑白不分囉
俾共狗洗咗腦囉

講嘢好似嗌交咁
好撚低賤

肯躝入去瞓未

佢存在搞到我唔舒服